今日poly暴動上庭點解無人提？推推推推推

啱啱喺西九法院門口見到劉偉聰大狀幫手足上庭。撐！！！！

加油

推推推推

push

推

多d人去撐手足！

支持，逆權大狀！

好人一生平安

太多人入唔到去，不過一條心撐手足！

推！

集氣，支持手足同一眾代表大狀！

自推！！！！！

我信蕭生
暴動好難入到既

宜家仲喺出面等緊

要認清邊啲人真係撐手足，劉大狀係我偶像😍

每日一推！

劉大狀好型😍

手足我地等你平安歸隊